有冇人覺得呢排d交通意外好密

日日見周圍都好多地方撞車
無論高速公路定市區都成日見到人撞
到底係愈來愈多車先咁定愈來愈多人唔識揸車

我個朋友識風水，話唔知有粒咩星令到好多交通意外發生

我識占卜，掛象話我知你朋友唔識風水

日日都有好多交通意外架啦 爭在有冇報導出嚟既啫

水星逆行

Yes!

因為越嚟越多人？

粒星肯定叫屌那星

港珠澳大橋中港牌

人類呢種動物本身就唔適合操控時速超過50公里嘅嘢，講緊喺陸地

卦同掛都未識分 風你老母水

香港人掛住玩手機唔睇車
司機之間又燥底 大家鬥唔讓

今個月行完了

有次塞車見到好多司機都㩒住電話揸

你估香港係大陸咩⋯⋯

粒星肯定叫支那星🌟

人口問題。。。。